有炒開期權，期貨，牛熊既巴打，入一入黎

No offence
想問下你地發左達未

如果發左達，你地用幾錢本，賺到幾多錢？
如果冇發達，咁你地做咩仲唔quit ?

bill gor

留名學野

玩期權,50萬本,每月收幾千蚊權金
唔望短時間發達,因為會好快輸番曬

發左達
100蚊買左一手極熊
110蚊放

輸咗廿萬
收咗手了

做short side 唔會輸？

本身發咗達 炒期都係過吓手癮 閒時仲會入馬場同過大海

以為short就唔會輸

發左達果D攬緊女啦, 仲得閒覆你咩

我前同事做quant trader發咗達

首先你要有輸哂全部錢既決心

如果冇發達，咁你地做咩仲唔quit＜---

革命尚未成功，同志仍需努力

神手

都會，但接好股，naked short 唔會驚

我四個月之內贏咗五千三百點
咁你話繼唔繼續

50萬本收得幾千爸打你咪好多錢放係到無用？

輸左一球
呢家仲玩緊

幫小粉絲簽個名？

做long side唔會輸？

你又知人地做咩strike位
人地可能做好遠呢

好，出來吧
咬污
污污

外面好危險平安夜留喺屋企保平安
繼續溫習 我停咗追之前淡友
睇返啲好好好basic嘅先 呢排都只玩小小牛熊

8月40K up 350K
再中上900K

做到好遠，按金都低好多

btw我應該識你真人programmer做得好唔好？

做咗乜

0：25

但我唔知你邊個呢
工作還好，但唔會做過世，炒股quant trade先係正途

發撚左
本錢20
唔小心賺左2500萬番黎

屌估唔到呢個po真係有單 admire
巴打叻叻豬

係唔係short call同put做straddle？

lm

磨下磨下咁賺少少，屌！一鋪就輸撚晒有凸

彪析

佢好似近牛 1 變 10

笑死 發神經

贏候賽因？

勁

用左5個月，平均一個月7皮，中中肯肯

中間都有手多輸左幾皮

上900k呢注都係用左60%profit落注

本身一直輸開，8月245開始黎料，百發百中

即係運氣。。
祝你好運

其實大把衍生工具贏錢
都係靠運氣

大佬，得閒睇我點安全4個月贏多個100％
你知我自己度出現

邊＊

唔好意思, 分析係18年頭9成中, 係輸操作
冇乜本, 成日極限

加油，1年後某post睇我有冇日本股神咁24倍（應該冇。。。十幾就有）

用2百萬貨去short calls 一個月有萬零蚊收

Trade stock option